無謂到這秒也奢盼有轉機

斬

aha

痛

awu

時間會沖淡

跳